【叫春叫到開波】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXXIV

#StandWithOzil

1

雲加

唔覺得細梅條仆街會肯去土耳其

有無岩岩個置頂回覆等啲a0手足學下野

coffee meets bagels d囡囡都好高學歷

8

乜9黎

你有驚嘅感覺除非米八子通常都要輸
人地其實都知你驚
如果真係唔知有咩講就咪鬼約食飯
約活動 睇你溝咩女去下港豬嘉年華
夾公仔咩都好總之揀啲本身就有交流嘅活動
如果溝啲中女就麻煩好多你要自己摸底
但有啲女鍾意嘅活動
同鍾唔鍾意一齊同你去做呢啲活動又另一回事
不過如果你係米八子可以主動夾條女遷就你
得閒玩下tinder操練下就ok
呢度啲師兄成日約到炮

好似幾多人玩

膠友app

quote過黎比手畜繼續討論

一男一女點會有純友誼 on9

我都轉左工 日日hea到

有 其中一個柒

等間interview

u

有既，點都有
不過一開頭係想追，後尾見無乜機就要知柒抽身

踢森林係hea d

加油
小妹為你打氣

屌你老母
我收返上面句打氣-.-

屌你喇

friendzone有三種
一種係你地讀書有好多共同朋友
冇得夾硬斷關係
仲有一種係你條件唔錯
條女想包留重睇var嘅權利
第三種係條女完全對你冇feel
但你又係果種爛鬼好人毒毒
佢想揾人做愛情垃圾筒

清留意左你好耐，你都幾高汁
係咪迷雲黨？

樓豬pin埋依段

10年前反過雲
發現冇咩用轉返做迷雲
近年雲加退落來做攬抄派

我都迷雲，想同你認親認戚
見你平時講波都高汁

學到野了

鏟蛇先係阿po之霸
呢排佢最fit最打得
我都係搭下佢嘴搞下事
希望有內戰睇

p牌正皮唔到

流住雲氏既血

上面位手足 好屈...
應該同mk一樣食女無數

11點仍未見鏟蛇
人生有咩22

見佢講波都有紋有路

佢通常爆完要儲氣一兩日先可以再爆

話時話
post頭張5色戰隊呢?

想搵你買返個case好耐
換左promax都冇case用裸跑緊

搵手足整定個開頭
然後置頂 最後有人開就用果個做po頭 之後長開長有

巴打講野真係好撚精境

有冇查子段解讀

準備左啲驚喜比頭囡，但咁岩佢發緊脾氣，
收到果陣無乜點開心
而加唔係好想同佢講野，係咪小氣得滯

又講事業又cow 女想逼死真窮毒人生輸家

開會仲上狗竇

澳洲寄唔寄

啲男仔friend好難長久 去到後尾變左佢溝我

加埋段解讀月同巴師兄精彩留言先
等手畜失落時望一望

唔係
比我就一拳打到佢鼻屎都飛埋出黎
呢d女人唔打唔識聽話

原來有意思

做乜春

掉返轉諗
買件禮物救火都冇咩唔好
冇件禮物分分鐘會燒落自己度
咁諗你會舒服啲

佢肯定冇追po

翻睇var

狗竇開始多人叫春了

想學羅實cap手畜咁
見親你都cap低收藏了

就黎新年同情人節

冇鏟蛇引戰一向會群魔亂武

大陸子走得好前

個位巴打高登個陣已經係咁 真心勁

轉唔到工

不 grad job 垃圾工程比狗屌

呢排忙炒股 少上黎
見鏟蛇上黎9up講波廢事睇

me

上次捐星火想要個比狗case都唔記得追

鏟蛇呢排正氣 堅定反沙

沙夏?佢唔係一直都反沙加咩

本身我都反沙，但而家都唔反
隊波都護緊級 配置2-3線中場算係咁

講緊佢反沙加

你一日繼續反雲一日都轉唔到工 盡快悔改

Jerome Boateng: AC Milan to join Arsenal in race for Bayern Munich defender

AC Milan are ready to challenge Arsenal for the signing of defender Jerome Boateng from Bayern Munich, according to Sky in Germany.

Ching係罪大相機post好疊水
又24 f1.4gm, 又1635gm

兩大乞衣搶舊屎

幾時到你

咁我寧願要個靈活啲 用波快些少嘅2-3線中場
長傳 遠射廢少少都ok，反正沙加都唔係成日用到呢啲長處

沙加買唔到人唯有焗用
不過正路點都要借人返來頂半季

廢雲必定要反 召喚反雲手足們

The Mail say #Arsenal will await the referee's report and details of the FA charge before deciding whether to appeal Aubameyang's 3-game ban. Arsenal will wait to see if they have any grounds for an excessive punishment claim, which would see the ban reduced if successful.

傻能左?

今年工程比狗屌
搵唔到工

阿仙奴appeal變到停8場都得
我地係曼聯就變停一場

Nurnberg sporting director Robert Palikuca: We have reached a ‘short-term agreement’ for a defensive player.

fg? 工程年年都比狗屌 及早離場保平安

識依位清識得遲

我地獌連唔會有紅牌

查蛇你都有女啦
扮乜

就 grad
Send左 email
今年少左offer

直頭應該紅對面條友啦 話佢插水

年尾係咁

讀一年pgde做教畜好過啦除非入到政府兩電一鐵

我地獌連有真龍之氣護體

加盟利狗紅牌都打甩

幾時會多人請 2-3月？派完bouns?

C8 達狗唔出

好撚肉酸

禾條女讀pgde

利狗勁撚到。。好似唔識輸咁

Ching巧靚仔

咪25啦

今日吹奏偶像太勁搞到佢大意左

我個獌fd send比我
我仲問佢買左未

有
睇人嘅姐

通常都係過年後

Consultant仲係大把人走

除非入到政府，半公營機構

買未

consultant跟contract實多人走喇

有諗過，仲有學生妹

只要條女唔靚就有

都係

橙好快到小妹

大6子呢排點

你咁強。。照埋小弟ok?

成為了fuckboy 晚晚出去蒲

我fc左

佢近排冇煩惱
搞到我哋有煩惱
冇得笑

政府咪又係比狗屌
大把舊制老屎忽精神分裂專恰新仔

出去比人玩？

係

佢宜家鐘意hi bb

咁屈

罪大用家好有米

完全唔知咩黎

影隻右手都要咁高要求

大陸囝近排完全唔分享
啲失敗經歷鼓勵手足

lm

驚自爆

手足用開右手？

後悔入左罪大坑
FF鏡貴到on9

留名學野

Osaka三晚夠唔夠?

[member]詛咒係邊個？冇乜印象

我覺得最勁都係飲料，勁到好似出cheat咁首刀蒼姐+知蒼姐毒左自己，跳女巫話自己中首刀再毒左蒼姐根本好難轉得咁快仲要準

不過上左一兩集就冇再上，同埋已經退出左[member]

去USJ既話唔夠，唔去USJ既話夠晒

岩岩去完osaka 6日5夜
買party Pass 入去usj倒數好撚正

rich到

同埋齋大阪其實幾悶，京都d古建築好好睇，有時間可以去埋

手足都幾富貴

阿狗真係好撚多有錢人
痴撚線

係 又搞PARTYROOM 又補習天王
又6C 又60K打工皇帝
CLS

去左一日京都，大阪就睇左d 城同去左個19水遊館
1月2去搶福袋
除此之外都真係無咩野

諗住食同訓
而家 4 晚可能去埋京都

仲有mk 子呢d家境富裕，你呢d炒股皇帝

有撚
炒炒賣賣都係打個和 CLS

呃啦

推薦金龍拉麵必食

印象中手足係做正苦，起薪3,40k
做返7,8年就7十幾k

仲未去過關西地區

呢個真 冇食過唔好話自己去過道頓崛

講廣東話多過尖沙咀

去飛田新地call g

重到仆街，但FF就係FF我富士狗拍埋去比唔到

可以係心齋橋大嗌光復香港，應該有人會應

瘋狂加飯

梗多過尖沙咀啦 尖沙咀蝗語黎

Fuji 直出唔洗用lightroom tune 方便呀
Po i豬果d 唔洗較就po 得

好食到仆街

普通話都多la
去黑門市場5點幾6點就會大特價
不過大6c唔會貪依d

未食過

想試下去甲子園睇阪神 tigers

你下次去一定要食下

我到依家都唔知棒球d規則係點

睇過

唔洗識哂 入去睇波睇女 感受氣氛

人地米芝連 早午晚

大6c唔食黑門市場d垃圾，佢會去米芝連嗌omakase

我依d蟻民未食過omakase

咁你要去食下

禾刀未試過 食一次要幾銀？

我都想返學
唔想做社畜

有書讀真好

做多30年👌🏻

@6c

我都係社畜

黑門市場專呃遊客錢
要食特價嘢不如等阪急百貨臨收嗰陣去執平嘢，新年嗰期我去到超市部直情逼唔到入去咁滯

好早咩 暴大好似開左成個星期

最平嗰啲都要8000yen/人

新年係咪好多野都冇開
好似話新年果幾日d舖頭都唔開

屌 不如睇日假好過
一樣有女睇
起碼知啲球員做緊乜先

睇普狗去五線聯賽做土皇帝

東京都外係，我食咗一晚7仔之後嗰晚頂唔順咁頹，搭咗一個站新幹線去隔離個市個Aeon Mall Food Court食

五線普連日假都踢唔掂

所以我今年31號入去usj 倒數睇煙花
之後襯半夜排左幾個熱門game 之後返去訓
1月1再入去影相，玩埋其他game

係東京 睇過FC東京 果陣仲有Muto
成場波悶撚到on9 0:0
睇棒球 起碼點都有一球半球 home run

偽毒去USJ
真毒去北陸鄉下地方

Fc東京 應援仲要唱 you will never walk alone
即刻想起身行去客席

講起丁咧就想去睇華美子小白

@羅演 迷基想睇圖喎

想去新潟 睇下

應該冇 轉台北

我去關西去到悶
反而中部 四國 東北就冇去過咁滯

最近小白陳7個d先痴到佢金hong拎左隻杯仔

依家連登其實仲有冇討論既價值
出面個啲其實係自己人唔同意見
定真係有人帶風
好混亂

今季可以睇橫濱水手
日職好多隊玩控球但唔識攻

草左大半年
40000miles 左右去唔去到日本
無玩開

我反而想去秋田

想去多100次大阪

20000miles已經有一張來回
最盡可以玩一次stopover 一次openjaw 同一次轉機

明白

勿認真

大阪其實好玩咩

迷基認錯人 日本巨係山陽狗
我去過4次咋嘛 東京*2，關東+東北，四國

唔好玩

Ching u正苦工爽爽啦

你表弟定姪仔點

大阪市內其實幾悶，可能我唔識去
去京都好玩d, 鐘意睇景多

佢條女勁正wo

表弟弱智唔洗理
姪仔做緊ngo了，都做左兩三年，上次返去見佢，都想轉行

叫佢apply入黎做啦

我都覺得大阪悶
嚟嚟去去都係心齋橋，好少文化嘢睇

叫春??

大阪=shopping 食野
京都=郊遊睇景 食野
神戶=牛

me覺得神戶京都都好玩過大阪
心齋橋唔岩我呢D毒撚

文化野係咪應該去東京多museum

巴師兄秒撚左

睇下點搵錢好過啦
你有錢大把女女黎搵你啦

7

邊有咁易入牙我見佢應該去東南亞搵食

無能力搵錢嘛

無女+識唔到新女但仲未玩過交友約炮app

返六日好呀，對社會貢獻再大啲

用pass搭新幹線去姬路回程神戶落車去食牛
去完姬路發覺大阪城係垃圾黎
仲有通天閣都係廢到仆街

姬路城超正呀師兄識貨

屌你老婆

拎個世界文化遺產出黎同大阪城比
想落雪/櫻花開果陣去睇姬路城

全國都有好多文化遺產

可能WOW咗
當年舊登不甘兄

[拋西瓜]韓國瑜駐高登打手「不甘示弱」去左邊？

好多肩周炎同腰痛

佢做咩走左去迷韓咁on9
雖然當年都有啲on9

No offence 但郵差對社會既貢獻

真內戰王

CLS 迷基咁都可以意淫到

怪錯不甘句髮形肩負責任了

你坐新幹線去神戶？

姬路城正到去咗兩次
未去過真係要去

個時個個星期睇阿post civil war

咁是但啦 出街果陣 又可以上黎9up
唔好插錯洞就得

淨係得shopping 食嘢 好單調

我無野岩買

派報癖好

好似係搭新幹線去姬路 個pass全日用所以走果時中途落車去神戶 食完牛行元町 返大阪
搭過去好似粒幾兩粒鐘
不過我記得車票唔平，我諗應該係新幹線掛
你點去？

不甘=袁文傑黎

我都冇咁諗，你地個腦諗咩

咩名牙條女

我去姬路就會搭新幹線 一個鐘內到
回程如果去神戶就唔會搭新幹線，會搭新快速，因為新幹線去唔到三ノ宮

佢衰乜？好多人好憎佢，包括我老婆

同你一樣 格衰 奶共

Arsenal 'consider loan move for AC Milan midfielder Hakan Calhanoglu' as Mikel Arteta seeks greater squad depth as Gunners try and turn their flagging season around

成日串我地啲A0

回程我唔記得係咪新快速
總之張pass包咗
但我都冇行過神戶d景點
食完野就閃

山陽狗吹奏開果啲妹妹仔

呢樣好似近期 佢好多柒野 形象同實力都差

有咩柒野？
冇留意開佢

又一次證實左係正確

表現播出街係播cd以為自己真唱 大大力屌連登仔然後先發現自己柒咗

你都有份吹奏

油塘段片點拍到

鏝會唔會賣sane 今年好似唔見左人

咩料，竟然會撐韓國魚

傷左

咩片
LIN

賣都唔黎阿la

阿記好需要隻真正左翼

唔係波台班人搞咩

我吹奏開 真。馬場

高翔苑紀律部隊宿舍有個男人被掉落街

姬路城靚呀 之後去埋倉敷行吓都唔錯

其實睇唔到係唔係真係推同埋邊個推

所以真係貴圈真亂

真係唔係似自己跳
但點解冇lala有人影街

你夠無啦啦影老女人啦

波台無敵既，有咩事就話係假膠

咁冇奶油影出街麻

去日本唔影後生靚女影老女人
屌你老味
同你睇av 口味一撚樣

掉人落街條片

應該係工人姐姐晾衫見到嘢拎部電話影
當時應該仲有個細路仔喺屋企

whoscored 10 年最佳十一人

有 法比安斯基, 高斯尼, 基治

差唔多 呢10年阿狗由頭廢到尾

聽日視點31

C8傷癒復出 又想上位

買定薯片睇

睇ig啲post見到我阿出55m買upamecano我阿幾時有錢到冬窗可以拎55m出嚟買一個人

是但 又唔撚係你比

做咗教練係串咀D

king of arteta

咁係咪唔洗傾波，講句是但 又唔係你踢就ok

咁都係要買中堅用

收返saliba

咁後生，希望達蛇教好佢

唔係收唔返咩

6個一隊中堅都仲買
清左人先啦屌
買人頂沙卡個位好過啦

luiz打防中鏟sir點睇 起碼轉身無咁慢

5年前就得 你叫個廢老做掃蕩？ 同沙卡分別唔大

佢打防中，咪又少左個用波既中堅

T11傷成點?

又唔肯買防中 達狗係咪弱智

佢打防中 xhaka打中堅=有用波防中 有掃蕩防中

咁達sir會失民意架

好波手足

有用波中堅 打錯左

雷欺防守點都冇xhaka咁廢 xhaka中堅一定會自爆

Auba咪係冬窗55m黎

有雷欺打防中咪掃左波囉
個波唔會去到xhaka到

然後xhaka係中堅位瘋狂放長波

梗係先買後賣架啦

認真咩？應該流料 我唔信

老婆狗跑緊過黎

依到唔係蝗狗竇

波台班所謂「假膠」搞先不過達哥以往處理災難處理得咁好，今次屌鳩觀眾引戰狗就...

最高分紀錄 + 不敗
有排比猁狗笑了

引戰狗應該無一個PR拆得掂

阿狗不嬲鍾意先賣後買
搞到經常被抬價

高層：-.-唔賣人冰有錢買牙

買人係懦夫嘅行為
有料真男人應該用青年軍
成隊洛克人係u23等達蛇調教

收工了

買人=技術性失誤

巴ching高見
但我驚我哋未見到調教完嘅一日就頂唔順

我支持左帝王20年都仲頂緊
有咩衰野未見過
廢帝又就來rebuild啦

成班假阿
阿狗不嬲都係等其他隊買左人 再執人二攤架啦

猶記得爺爺超級連鎖轉會操作

有生之年見到德超收皮

最尾果張

有冇人知25古打成點

上年多仔lead成十分

點拆明知香港人受軟唔受硬，佢以前都係即刻扮死狗同大家道個歉

如果政府唔停個噴泉，建議觀塘區議會就搞命名大賽，由區議員投票

好耐無見過呢啲改名po
共赴黃泉 都諗得出

真dna🥺

好想大大力索佢件衫，奶佢d香汗

好橙人血鏝頭都未食

點解外國做運動既女仔做得叻之餘
仲要似返個女仔/人又陽光

香港個d係要夾硬整到自己成個男人婆咁
無論係讀緊書定係職業
係咪d女人成日FF自己同男人一樣

食左幾年啦
成日話自己撐雞蛋
結果有事就屌人引戰狗

sor錯圖

【 幼幼消息 】

1) 郵報 ADRIAN KAJUMBA：

尼基迪亞將在兩天內決定租借目的地，阿斯東維拉、布里斯托城和錫週三都對他很感興趣。 奧巴美羊的禁賽不會對尼基迪亞的外租計劃產生影響。

2) 天空體育：

馬夫今天會在德乙紐倫堡進行體檢。

阿迪達盼眾「兵」頂替Auba

【Now Sports-體育】阿仙奴首席射手奧巴美揚將停賽3場，領隊阿迪達呼籲一眾球員挺身而出，承擔入球重責。

隊長奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在周六以1:1賽和水晶宮的英超，因為兇狠鏟截中場邁亞，被球證參考VAR後，直接出示紅牌驅逐離場，將錯過對錫菲聯、車路士的英超，以及作客般尼茅夫的英足盃。

「Auba現在不能夠為球隊貢獻入球，所以其他球員要向前踏出一步，一定要有人這樣做，我希望看到他們的反應。」阿迪達（Mikel Arteta）認為。

他所指的不僅是射手拉卡錫迪，還有翼鋒尼高拉比比、馬天尼利、域斯尼爾遜等，「失去可能是最重要的球員當然不好，但我們有其他球員可以出任那位置，將會嘗試找出解決辦法，保持競爭力。」

圖片來源 : ©AFP

弱智表弟

郵報 :

阿仙奴在為奧巴美羊的紅牌上訴，需要等待裁判提供的報告和犯規細節。

上面4件要儲幾耐先入到一球

Wrong translation

對巴丁有信心
加埋Pepe整返一兩球死球入波 助攻
輕鬆啦

黎緊3場應該入到一粒
買屁屁入一粒

拆到了

阿仙奴在為奧巴美羊的紅牌上訴前，需要等待裁判提供的報告和犯規細節。

阿仙奴正在等待裁判提供的報告和犯規細節，並會以此決定是否會為奧巴美羊的紅牌上訴。

Gedion Zelalem signs for New York City FC

擁有一模一樣嘅樣貌

According to le10sport, Watford's Kabasele has emerged as a transfer target for Arsenal.

(He’s apparently looking for a contract extension and is linked with united West Ham and Newcastle as well)

踢得好分分鐘有機會去鏝

踢咩位

美國仔最後都係返美職

英文好勁

香港果啲比男人更加似男人

吊，真係hack架，迷雲手足成日被hack

其實佢pr無點好過 除左你的windows 不是正版
上年反送中未到六月中 已經好多人叫佢講 但64又唔講 69前又唔講69遊行 一味扮睇唔到 諗住以前都係咁過關

中堅

點講都死
佢同你講同人簽咗約唔講得，都係照比人jer

以前佢都唔係直接講，但會係GAME度有隱喻或者做D野你知佢立場

睇黎真係簽左好多代言

佢咁講會polarize兩邊 chatroom fb連登會多左鬧戰
但唔見得會搞到而家咁 台又開唔成 又同黎鷹反面

女足要不要入場費

唔使 請支持公民韋婉婷

講d似是而非既野囉
好過一句屌埋去話人引戰狗
最慘係佢成日話自己撐雞蛋反共嘛
真係有事就第一時間割蓆扮無知
咁搞法有無人引戰佢都死

愛隊傑志依家轉睇女足，少睇港超了

達哥最錯真係忍唔到屌fans
睇下黃子華, 將公關危機變成自己套戲既宣傳

小心此人

咁大J真係把握到時機
而且呢一步係有風險, 佢又敢搏

覓膠貼多啲Leah得唔得

簽左who

CLS ap24

抽葡提子好核突
密集恐懼症咁

No one

唔識嘢
呢抽提子唔平架 喺阪急起碼賣三百幾港紙
我呢啲窮L都唔捨得食

有冇勇者睇過？
唔敢睇

唔記得加密sor

又放雷

迷基硬左？

10幾20歲肥婆個閪已經好臭，唔敢想像80幾歲，兩個男優先係勇者

一入嚟就見到呢啲

認真 定盡都係睇40路

加唔加密有乜分別

CLS dllm又放雷

ching似乎聞過唔少肥婆

Mavropanos joins Nuremberg on loan

Dinos Mavropanos has joined 2.Bundesliga side FC Nuremberg on loan for the remainder of the season.

From 🇹🇷 | Shkodran Mustafi's new representatives will fly out soon to hold discussions with Galatasaray officials.

點解臭d

依張先係J圖

Arsenal are not planning on making an offer for Thomas Lemar this month. [@rubenuria]

借去德乙有咩用？

估都估到
又一單險簽

'I'm buying Arsenal when I finish these projects': Nigerian billionaire promises to oust loathed owner Stan Kroenke and take over beloved Gunners in 2021

Quick la

高狗肯賣咩

40路都不了啦

呢個幾年前險簽咗
今次唔算

放雷已成習慣

件玩具都畀佢玩爛咗
仲唔賣咩

我dllm

快d走

勇者

你點知的

之前俄佬出1 bil買股份都唔肯
高安基條仆街根本唔care

ching都幾冇禮貌

ps4成日打打下自己飛隻碟出黎 之後要重新開機先入得返碟
係咪壞撚左了

舊機?

醃咗80年嘅咸魚

係掛 岩岩出白色機身個陣買

舊機死症

On this day in 2006, we signed Abou Diaby from Auxerre for just £2m.

通常都等完約放棄

唉屌等買ps5算

100m回購 義和B

賣隻碟套現換數位被啦，save好似跟acc

除非急住打唔係都等第二批先買la

以後所有game買哂數碼版啦，貴少少但可以keep永遠

羅東用緊ps4 定 ps4 pro
係咪個個都用 pro

之前部ps4係咁，上網見人教搵嘢墊起架機會好啲。有人教用擦膠，我用緊曱甴屋。

餐廳/店舖老闆黎？

彈碟 ， YouTube 有個教學喺個底用螺絲批扭實佢
我就係咁攪掂
但之後都係買數碼版算

我之前係 今集行過見到偷跑先買左碟

千其唔好攞返去整，盞整壞你部機等你換新機

我以前未過保養整過，隔幾個月過咗保養又彈過

真毒梗係用ps4啦 下話
一早有部ps4 仲加錢換pro 咩

贊狗買咗咩驚？？？

y

ps4舊機

fifa咋嘛

放棄左搞 除左隻GTA 我所有game都係同個fd share 買
數位版share 可以平d

第一水多數出事

冇ar我驚第一批有問題姐
應該冇事掛

下次同我share得唔得
買咗密密送 唔係好啱玩

我換左...

你ex要你掉機ma

一部機好似最多綁一次

咁都係換左...

Upa都好J?

黑戰士大戰綠武士 start

是撚但喇

真阿

公怖咗幾錢未？

唔通j你老母？

3k到啦

我都係同fd share，平好多

洗唔洗咁講野

應該唔只

有咩好內戰

問清楚姐

我發現大家第一句都好搶口

我都唔係第一句

點解可以平個部電話

生面口唔識野

係電話愈黎愈貴姐

iphone要 成皮野
有錢人玩意

iphone spec係勁過ps4

因為ps4冇tinder

部8仔諗住用多3到4年

換左11 pro
個前鏡好似仲差過我之前部8仔

手足又RICH條女又正
人生winner

呢到咁多rich既手足唔洗do
我叫做打份牛工有餐飽飯食ja

條女？？相？？

羅演朝早講到宜家都未有一張回帶圖...

德乙都要護級嘅隊
馬夫上陣多啲
位置感同經驗多啲
打翻起就正

想佢去意假多啲

Arsenal are reportedly keen on Inter Milan's young goalkeeper Ionut Radu, says FCInterNews.it.

限時。。。

我哋都有德甲最佳十一人嘅x朗

其實借去德乙真係冇咩用
寧願借去英冠都唔去德乙
不過睇個勢都係借完返來就賣果種

又話唔吹奏牙咩
而家就係咁貼牙咩圖

德甲貨已經咁伏，而家仲要係德乙喎

唔想貼牙聖出黎比其他手畜評頭品足....

借完返來賣到都算好
阿狗多數free走

最主要對抗性同速度比英超差太遠
英冠至少多快馬黑鳩撞撞下練下大隻

宜家已經成日傷 落英冠撞幾下又收咧

好似延金森咁磨爛蓆

所以多數都係借完就賣
指望佢救世不如寄望saliba來到唔好傷

賣咗果咋又唔係話好差

延金森係真阿
點可以用磨爛蓆嚟形容

格拿比

Official: Arsenal youngster Konstantinos Mavropanos has joined 2.Bundesliga side FC Nuremberg on a loan deal until the end of the season. Good luck, @DMavropanos! #afc

樓豬成日j佢 點睇

我都試過 要拆開部機廢咗個退碟制

我屌你老母阿仙奴仲未簽人

普多斯基輕鬆面對未來動向

【Now Sports-體育】「科隆王子」普多斯基與神戶勝利船的合約將於1月31日到期，周日他接受訪問時談到了自己未來的動向。

34歲的前德國國腳普多斯基（Lukas Podolski）希望一切順其自然，「我要去哪裡不必刻意在地圖上標記。就算未來有好消息來臨或者沒有，我現在都感到十分放鬆。」

普多斯基在2017年登陸日職加盟神戶勝利船，合約在今季後完結，因此最近幾周外界對他的去向有不少揣測。而他已經拒絕了幾間球會，普多斯基說，「因為現在做這些事並不恰當。」而且他要考慮所有事是否周全，包括城市、球迷、球場、計劃以至孩子的學校是否適合。

被問到會否重返母會科隆，普多斯基說，「我們將會開會，然後將會有更多消息。過去幾個月我沒有收到董事會的消息。我曾經與（科隆總監）希特交談，那是一次愉快的談話。」不過他不會以球員身份回歸，因為他曾表示不會再為任何一支德國球隊比賽，無論是德甲抑或是德乙球隊。

圖片來源 : ©AFP

9線返黎教拿卡射波lo

未睇...

圖or link

🗓️ #OnThisDay in 2006,
@AbouVDIABY
became a Gunner 🔴⚪

羅演都睇 idol

夏天先有達蛇第一簽

如果賣細梅 外借馬夫
賀丁雷斯papa
張伯芝重傷

得返3個中堅 希望真係有收購

得返賀丁雷斯papa*

鏟蛇啱啱先講完有6個中堅
轉頭就冇咗一半

鏟蛇 燈

希望賣得出細梅
甩返啲薪酬（唔知幾錢週薪應該唔低）
就可以簽返件一線尾中堅

9萬鎊

唔夠轉會budget簽一線尾中堅

賣細梅應該收返10m 外借馬夫甩返半年人工
我諗加多10m 可能25m都應該簽到屈仔件中堅

屈仔中堅都敢要？
護級隊中堅喎

阿仙奴以前用黑人先守得咁好
once you go black...

高層：如果咁簡單搞得掂嘅話，就叫U23升幾個黑人中堅上嚟啦

咁不如要umtiti

貴

疤狗送過嚟會唔會伏
Dso

都係救唔到火

今季其實唔應該再aim救火，個頭開得太差，救嚟都嘥氣
專注盃賽 歐霸，一場過搏隻盃返嚟j下好過啦
轉會窗就計劃下長線好過啦，再買短線即食老嘢好快又要再面臨同一問題，咁樣只會loop，永遠解決唔到

咁高層不如博達蛇令梅屎開竅最已陣

阿狗啲青年黑人

Mings

唔係打開閘咩？

大衛雷斯同papa其實ok
但前面真係要每場入2粒

查子5點就起身

呢個同紗倉真菜撞左樣

而家隻隻中堅實力都差唔多咁款，分別不大

According to English & Italian reports, Arsenal manager Mikel Arteta wants to sign England defender John Stones from Manchester City & Milan midfielder Hakan Calhanoglu on a 6-month loan with option to buy both of them next summer. #AFC

Arsenal has been contacted by Atlético Madrid regarding Alexandre Lacazette, according to @MARCA.

曼城自己都唔夠中堅，咪玩

訓唔夠點會生頭髮

早起吸收天地日月精華先至生得快

世盃落選版基沙文

唔識射波版基沙文

肉酸版基沙文

妹波版基沙文

好有愛sir 岩岩黎買唔到人feel

矮版基沙文

達子法乙都叫到英超中遊

色違版基沙文

愛蛇新上任個陣都買左papa leno torreria

非洲首富 : 2021年我將收購阿仙奴，先忙完200億項目

阿里科-丹格特（Aliko Dangote）是非洲最富有的人，他今日透露自己將在明年正式求購阿仙奴。丹格特表示他正在忙一個價值200億美元的大項目，目前沒有更多的精力去忙收購阿仙奴的事情。阿仙奴目前的老闆是斯坦-克倫克，大部分槍迷都對他意見很大。

《每日郵報》指出，丹格特的總資產超過了85億英鎊，他創立了非洲最大的水泥生產公司。丹格特今年62歲，他名下還擁有一家製造糖、鹽和麵粉等食品的公司的股份。其實早在2018年的時候，丹格特就曾允諾要買阿仙奴。當時，他承諾的是要在2020年求購阿仙奴，前提是他的煉油廠完成建設。

由於煉油廠還沒有完工，丹格特只能將收購阿仙奴的計劃推遲到2021年。“是的，我會在某一天力爭買下阿仙奴。但是，我還是得強調，我必須先忙完手裡這個價值200億美元的項目再說，這是我目前最重要的事情。”丹格特表示：“我正努力完成公司的建設，等處理了這件事情后，我會有些時間來處理收購阿仙奴的事務。”

“我不會立刻就去買阿仙奴，我會在完成這些計劃後再買阿仙奴，因為我必須得將公司帶到一個更高的層次。”丹格特強調。在斯坦-克倫克治下，阿仙奴的戰績越來越糟糕。本賽季，阿仙奴持續低迷，目前只排在英超的第10位。雲加下課後，阿仙奴持續動亂。

2019年夏天，阿仙奴引進了Pepe、Tierney、大衛-雷斯等人，約什-克倫克曾喊話阿仙奴球迷：“嗨起來吧。”可是，現在已經是1月份了，阿仙奴的表現仍是一潭死水，槍迷根本看不到希望。近期，槍迷又多次聯名要求克倫克走人。

想簽聯署

快啲搵錢扔我地

醒目 等多年降埋班個價靚好多

疤狗就係咁喺唔啱既時間燒哂啲錢

好似未

高狗幾多億先放

講左一年無人要

馬伕加油呀

求下隻力架快D 救我廠

應該年底出

如果賣細梅 借馬夫 簽一個係可以

但要記住
出年 又會有6個中堅
到時又要清兩件
沙利巴 新中堅 新約
張伯斯 賀定 馬夫歸隊
雷斯應該唔會清

當你清到Papa都 仲有6個 點搞先

放心la實有人傷 多多都唔夠用
馬夫去得德乙應該都係踢唔掂一隊，可能再外借

唔係有無人傷既問題 而係一隊波班費有幾多
養七個一隊中堅？ 你睇下世界各地有邊隊波會咁做
呢個係資源分配問題

你而家6個一隊中堅 前面沙拖燒事但一個出唔到就係洛克人細爆Rowe
咪就係人手分配問題囉

中下遊係多呢d問題

一隊有幾個人好似岩岩先學識企位遮線包位咁 比你對中堅係兩個vvd 都冇用啦

馬卡報：

一但PSG拒絕在這個冬窗出售卡雲尼給馬體會，馬體會就將推動他們的Plan.B—用Lemar 交換阿仙奴的拿卡錫迪。

太陽報 Paul Sims 獨家：

阿迪達有意簽下史東斯！ 石頭在曼城逐漸淪為後備，今年是歐洲杯年，他需要更多的出場時間。 這位英格蘭國腳和阿迪達擁有同一個經紀人，他很願意加盟阿仙奴，哪怕是租借。

如果簽唔到Lemar
去修咸頓簽Boufal試下啦

呢件同Adama一樣 突破力超強 修又唔用 千零萬傾得店 又唔老 值搏
係就係好撚79獨食架啦 識教 又生性就係下一個adama

Ok

達蛇會將林馬擺翼位定中場

曼城中堅荒 邊有可能放 唔洗諗
又唔見佢地吹風想買中堅

曼城b隊

買sane啦 LW有位

好呀

呢個曼城係有可能肯賣 但咁撚貴 又重傷完 唔值搏
Sane岩岩黎曼城果陣都踢得唔好 比哥狗調教左一排先成材

我睇佢踢波無乜信心 重傷完+轉換環境+高價轉會
好唔容易 再加上大家都知阿狗球迷對D球員幾撚高要求架啦

萬一信心打柴左就又一個比比

好睇達蛇功力

依家蝕錢喇，放手放啦

forth is a troohy全力爭四

買中堅
推雷斯上防中

下年沙列巴+新中堅+柏+鼎輪換
最緊要保住防中位

成績越差高狗先越會想賣
錯怪愛蛇了

c隊，b隊係紐約城

D隊 c隊係墨爾本城

非洲佬

佢都有咗公羊個新球場，放過我地la

係就快啦

似左閘

高狗專搞事

攬炒

暴聯賺錢勁到

點解明明佢地都係歐霸

曼聯好似上咗市？
同埋人哋老闆應該會有“贊助費”

人地真係有歷史

阿仙奴引進了Pepe、Tierney、大衛-雷斯等人，約什-克倫克曾喊話阿仙奴球迷：“嗨起來吧

而冇雲加嘅阿仙奴什麼也不是

見到我廠係下半板好high

之前moon過獌po
好似話佢地老闆係吸血鬼黎喎？

但起碼人地有錢買人

被告仇栩欣（23歲）及勞澤乾（23歲）分別報稱銀行經理及學生，各被控1項襲擊在正當執行職務的警務人員。控罪指，兩名被告於2019年8月11日，在北角英皇道395號僑冠大廈外襲擊在正當執行職務的警員A。
兩被告暫毋須答辯，以待辯方律師索取控方文件及提供法律意見。鑑於控罪書上未有列明警員編號及姓名，控方保留就有關方面提出反對的權利。

裁判官押後案件至2月25日再訊，兩名被獲准以現金5,000元保釋候訊，期間須居住在報稱地址及每星期到警署報到。根據控罪書，兩人的報稱住址相同。

千萬毒撚心碎了

未心碎，知道左條友個名

唔係幾年前吸完啦咩

可能條仔高學歴潛力股

繼續失分

睇相見佢都cc文文

收到風係某會員

一分得掛

錫菲聯今季踢得幾好

眼鏡仔

【 續 】太陽報：

哥迪奧拿對史東斯已經失去信心，而英格蘭主帥修夫基對國腳的要求是每週都正選出場。

知情人士稱：“史東斯上週在倫敦和他的經紀人見了一面，這週還會再見一次。史東斯很清楚，如果他想要在國家隊贏得位置，就必須獲得更多的出場時間，阿迪達現在正需要後衛，這樁轉會對雙方來說都非常合適。”

目前史東斯和曼城的合同僅剩兩年，曼城仍未有續約方面的動作。

你俾錢咪得囉

我幫你搞點話

快

哩個唔錯

吸血鬼都唔會殺雞取卵
你睇下領展

比比加boufal
兩個咁需要球權嘅人一齊

屌廢到呢件

上一季起碼都開心過

足總想我地收皮
又派癲恩搞鳩我地

癲恩爺爺走咗之後算正常
反而個艾堅遜先痴線

我黎 大家唔好再ff

好聽咪叫斯文

可能佢用錢買球證黑我廠等收購價平D

欣欣

點解你會知係我

咁唔好聽呢?

未見過依位會員，為左牙欣上水

之前睇好似3月講幾錢

Dante狗啦!

Watford個sarr都勁

哥狗唔要既垃圾勁得去邊

boufal廢撚到震...

好聽就女人 唔好聽就累人啊！！！

上年西甲Dribbling 次數高過美斯

真係好撚廢
喺修狗得一球代表作,其餘時間垃圾

Ap24

Papa信拉卡錫迪撐得起

【Now Sports-體育】阿仙奴前鋒奧巴美揚於周末英超比賽被趕離場，中堅柏巴斯達普路斯有信心拉卡錫迪能打出表現，幫球隊製造入球。

奧巴美揚缺席3場，其拍檔拉卡錫迪（Alexandre Lacazette）今季表現低沉，英超只入6球，而且均在主場攻入，但中堅柏巴斯達普路斯（Sokratis Papastathopoulos）仍對這位法國前鋒投下信任一票。

「他是一個入球機器。」Papa接受訪問時對「拉卡」感到正面，「他是一個十分出色的球員，但優點不易受旁人所發現。雖然他現時表現不太好，但我們仍能期待他發揮所擁有的實力。」

「拉卡錫迪在周六（對水晶宮）的比賽中常常要一打二，當我們控球的時候，他需要花很大氣力才能控下皮球，因為對方的防守很強硬。」Papa又指，球隊現時十分需要拉卡錫迪，而球隊上下將會共同努力。

Athletico Paranaense president admits #Arsenal are interested in Bruno Guimarães.

快

季尾先買，食得屎啦

Quick la diu

Mario Celso Petraglia, President of Athletico Paranaense in an interview for O Jogo:

"Arsenal is interested in Bruno Guimaraes, but they already told us that they are going to make an offer just at the end of the season"

租借頂住檔先都ok

呢個兩年前已經係妖人

迦蜜fail

咁大鑊
妖人都出唔到國

24

廢到喊wor 近門個D全部都撻曬

係唔係又係幾個球會都有擁有權?

當初阿狗踢歐霸對Rennes佢都係咁

唔出奇，總之肯定有啲濕鳩嘢喺入面

佢個樣好25

Lemar正式成為新一代險簽隊名宿
個個轉會窗都傳

哥古夫,m’villa後繼有人

咁咪啱晒我地

要攻得入錫菲真係唔易

First season in the Premier League (All comps):

Sadio Mane:
40 apps
•13 goals
•9 assists

Heung-Min Son:
42 apps
•8 goals
•5 assists

Nicolas Pépé (so far):
22 apps
•5 goals
•4 assists

pepe 有入咗 5 球咁多咩？？？

計埋歐霸？

英超3球
歐霸2球

原來英超入咗三球

Ornstein: Arsenal are looking to make 1-2 loan signings this window, club aren't close to any of them as of now. [@TheAthleticUK]

冬窗最多只有loan
唔洗抱大期望會買了（應該係上個夏天轉會扣起左一大筆錢）
睇吓借到D咩衝歐霸

睇下有無人識教 佢受唔受教
佢盤扭突破好撚79勁 不過傳射都係鳩 決定又鳩 心態又鳩
其實同幾年前adama一撚樣
睇下有無人有本事搞得店佢

不如咁鐘意借
借錢買人好過啦 垃圾阿仙奴

Ornstein: Arteta feels he has a strong enough squad for time being, considering players are yet to come back from injury. One of the loan signings Arsenal are looking to make is left centre half. There are suggestions that club are looking for a CM and MAYBE someone at fullback.

想借次序：左中堅>中場中>閘

依家有financial fair play有好多限制
從而令到今世代要玩loan with option to buy

好似生波12M FK各一球

FFP係呃細路

英超:2球生波1球12碼
1球對韋斯咸內切入左腳射左上角
1球對獌接應k31傳地波射入
1球12碼射中間 唔記得對邊隊

一球12m 一球韋斯咸 一球獌喎

有錢嗰啲會越嚟越有錢買
冇錢嗰啲會越嚟越冇錢買

拿卡黎緊3場入唔入到一球

阿仙奴冇衞星球會咋
如果有嘅話買勁多人都管唔到你

得啦 拿子會戰勝歸來

有感 阿仙奴會贏錫菲聯

-.-撚有錢 唔係雲加已經執柒左了

沙卡以前咁型

Ornstein: No move for Shkodran Mustafi is close at this moment.

Ornstein: Nketiah loan deal to be sorted this week. Nottingham Forest, Bristol City, Sheffield Wednesday all keen. Aston Villa a possibility too.

On this day in 2006: Arsenal signed midfielder Abou Diaby from French side Auxerre for £2m. #afc

借俾森林跟贊師父學，如何成為成功的高薪冗員

其實依家最需要一個即食識傳盤控射嘅中場

吹到 小白黎踢好無有佐仔咁控到已經偷笑

啱用暫時剩係諗到 古天樂、Isco、saul、rabiot、James 全部貴到扑街

Arsenal strongly interested in the signing of Orel Mangala from Mislintat's Stuttgart.

屌左個保定先啦 係膠姐 冇人踢喇就

Loan carzola, 法比

Kroos 摩笛

卡叔係主力，點loan

因為你同我都淨係識呢堆成哂名既人

咁專業既球隊 係應該有d眼光係外地搵d未出名既人

我好好奇我地操作轉會果d撚屌係點揀人

細梅 沙卡

FM

其實我覺得james有機，蝗唔用嘅人會平放，如果黎到仲可以踢多啲

Arsenal monitoring Marseille teenager Lihadji

Arsenal are tracking Marseille winger Isaac Lihadji - according to La Provence.

James 始終唔係8號位 係10號位 佢黎梗係好
但佢覆蓋既位置唔係死穴想解決既野
其實ozil都做到落後場幫波做攻擊 不過效果唔夠
就係10號位同6/8號位最大既分別

Fornals
Propper

Ozil開始老，要搵人頂

人工太撚貴 一早要躝啦
同沙卡一樣 要搵到代替品

買到isco就最好，覆蓋面大d

宜家唯一辦法就係同銀行傾下
可唔可以好似當年起球場咁
以雲加簽十年八年約做代價
借返一億幾千萬鎊來洗住先
相信只要阿迷誠心向雲加懺悔
雲加係願意簽賣身約救廠的

Isco蝗唔會放啦Ziyech點睇？

on9根本唔係無錢，係高安基閪

仲買D高峰回塘撚做乜
隊波明顯係活力唔夠 所以庸才如細爆 （至小呢刻）
都要重用

又係一件吹大左 你睇下阿積士賣走咁多件
有幾多個轉左會仲係好突出？

我只會講買佢好過買比比 因為唔洗咁多錢

佢就係唔比錢所以先咁西
頭痛醫頭腳痛醫腳難有作為
好似鏝當年每年掉億幾出來
文仔都唔會帶得好難睇

疤件dejong打成點
見佢好似都有得出

其實文仔有料架

8千萬身價 你對佢都無乜印象 你就知佢踢成點啦
第一季踢巴塞係唔易既 由於我好小睇西甲 唔評論太多

條友冇腦果時真係冇腦
以當時佢個陣來講
極其量只能夠話不過不失

幾勁

趁neres仲係阿，快手買啦屌

我就係見冇咩人吹奏先想問
但見疤仲成日用維度

咁曼城果陣係要由一隊普通既球隊 透過課金 打造成一隊勁旅 係要時間 佢果陣年年都要清垃圾 買人 換人
係要時間 當然唔係哥狗果D class 但絕絕交足功課

有幾多個教練識用巴神

點解咁鐘意搏阿積士貨
踢出左名都無人問津既球員 通常都有d野

呢個我就無乜評價 無乜印象

佢用父親的愛來感化其實都幾癲
正常領隊為隊波早就西走佢
有爺爺護苗嘅風範

咁鍾意買德甲人又唔買個牙買加翼

拜利

哩件又快又扭得識出波唔會廢得去邊

真基錯?

買返黎同比比雙翼齊飛

我就唔係好信呢個柒頭名都有人fake

見佢對拜都有貨交

好耐冇見 以為你同gay布搞基遠走高飛

唔係都係打右邊嘅咩

呢度無乜幾何king ball

深潛多d都好合理

jer頭仲爆唔爆到丫
想睇科特迪亞雙翼齊飛

當啲人真係傾就係內戰嘅時候

左

強運型領隊
運氣都係實力嘅一種

仲要22歲仔

左邊留返俾Nelson / 孖天呢li

唔係潑冷水 9up Pepe都有呢三個特徵架

Bailey Martinelli Pepe

唔只啦 佢教波咁多年 張cv都唔係差啦
仲將意大利係谷底拉返起 雖然上手果個廢老係弱智

Pepe幾時識出波

識斬角球

講角球諗起卡叔左右腳都斬到

Pepe啲死球係幾勁

有次睇佢一開始企位用右腳
望兩望轉左腳
型到

林鄭月娥表示，建議關愛基金為失業人士制定全新的現金津貼計劃，向失業1個月或以上的低收入人士，發放最多3個月的現金津貼，希望最快10月公布計劃。她説，難以估計財政承擔難，但關愛基金結餘豐厚，相信足以應對。
要點先apply到

其實pepe唔差
係身價令期望太高

護波扭波勁到

根本條友可以踢好d，係成日唔知jm9

唔撚係買stones下

改造holding做用波型好過啦

除左英人諗唔到點解買佢

達蛇城迷子

撚買到咩
曼城自己都冇中堅用

20m deal?

Deal
淨係英人身份已經值20m 買翻嚟賣 食差價都ok

聽落好唔撞得下

個陣曼仲有廢蛇，真係算係咁

ap24

岩岩到英超 半季姐

龍門可以入件akinfeev

要失業了

依家應該都值30M既=_=

stones要呀 老閪都要 反正我地啲中堅係消耗品

50m買炸彈

ziyech成27歲都未走到

Zouma
Noble
Akinfeev
Sarr
Valbuena
Mings

平平地入依幾個重組下

上妝同無妝都差幾遠
定佢啲相p得勁

都好正

都正

Noble係搞笑？

真心？

akinfeev

fm神龍

買晒英冠都唔夠踢

11-12年前

之前係咪有個連續唔知幾多場歐聯都有失波嘅紀錄

Valbuena
係咪諗住身高同卡叔差唔多就可以踢到好似卡叔咁勁

仲小矮人

手足坐左幾耐？

Noble 1987 年 5 月 8 日（32歲）
Akinfeev 1986 年 4 月 8 日（33歲）
Valbuena 1984 年 9 月 28 日（35歲）

上面位手足玩緊咩版既Fifa

FIFA 11

p得勁
睇下現實塊面幾圓

我上星期去左
前一日小雪，到我去個日就無，唉
東北都偏小雪，樹冰都得好小

唔化妝好似正d

有得2蚊搭車老母好開心

一月頭去凍到瀨咗屎

夠啦

我都想去白川鄉，自己去唔知煩唔煩，one day tour好q貴

你都可以啦

10月先公怖 即係依家冇

自己去咪買巴士pass搭高速巴士去
一啲都唔煩
再唔係就自駕

我屌你，去左兩次白川鄉都無落雪，仆街
兩次都變左落雨

我啱啱去嗰次好彩有小雪，加埋之前嗰晚落咗雪
唔係完美view，不過好過冇

嚇死咩,見到mangala 以為係以前鏝個mangala

睇雜誌，依條女 幾正

上水PRO啦屌你

google search la

覓美和子

幾日無上, 買人未

未

阿迪達都話明唔買

唔係啩？阿仙奴想借史東斯！

【Now Sports-體育】阿仙奴在1月增兵勢在必行，盛傳令人意外地看中了曼城中堅史東斯。

英國《太陽報》周二爆出這消息，指史東斯（John Stones）希望有更多上陣時間，以爭取入選英格蘭代表隊出戰今夏歐國盃決賽周，至於阿仙奴新帥阿迪達則要改善防線，兩方情投意合。

由於阿迪達跟史東斯屬於同一家經理人公司，有近水樓台先得月的優勢，加上願意只是借用，所以這轉會更似有機會成事。

消息人士稱：「史東斯上周已經去到倫敦跟經理人見面，但今周將會回到曼徹斯特。他知道自己要挽救代表隊生涯，就要獲得更多出戰時間。」

25歲的史東斯今季不受重用，就算拉樸迪長期養傷，領隊哥迪奧拿也寧願以防中費蘭甸奴客串中堅，可見不信用這名英格蘭國腳。

圖片來源 : ©AFP

Manchester Evening News | Manchester City have ruled out any chance of John Stones leaving to join Arsenal in this transfer window.

Arsenal and West Ham have both enquired about Frank Kessie. [@CorSport]

Aubameyang has scored 48% of arsenals goals in the premier league.

鏝本身唔夠中堅仲會借比競爭對手咩

鏝係寧願用廢撚都唔用stones

競爭對手

巧衰，成日對erina呼呼喝喝

阿狗今季爭7-8名

少睇鏝
想問石頭廢成點

唯一嘅誘因係歐國盃將近 修夫基唔會用連正選都冇嘅中堅 啦 咁樣落去麥龜亞拍檔隨時變咗keane

CLS 條友打完句野 有冇打冷震

羅演不嬲狗黎

果陣達蛇嚟我都諗緊會唔會靠住牙達嘅情份碌人情叫哥狗義助阿狗

一個0仔一個1仔 係時候借d正野黎

Foden ok?

歐超盃

Foden

借半季都正

新kdb rowe屌打佢啦

真

費蘭甸奴已經變左萬金油

原來同JM一樣成34歲

stones真係成日自爆，轉身又慢
Holding fit 既話，根本唔洗要

反正都係借黎捱半季
頂下清走既人
其實應該愈有經驗愈即食愈好

細梅攔咗未

Keane一樣垃圾...
England無哂中堅啦？

chambers

用holgate 都唔會用keane啦
Keane 愛第三選嚟
Holgate首選
英撚中堅其實仲有好多
Dunk Mings Coady
後生啲仲有Tomori
我諗本身柏G唔收咧嘅話歐國杯都可能有佢分
難得今季打得幾好

柏G表現正常啦，應該有個後備爭下
照咁睇分分鐘tomori/mings正選比較大
打3中堅可能拉walker打

[url][/url]

。。。

屌

放雷狗

借華拉尼 借雲迪克 借沙拿 借文尼啦屌

借借借 乞兒狗高安基

人永遠不會嫌多stones 照要

想要個中場多啲

個個做晒放雷狗

A米個中埸點睇

人地60m買到馬列斯
我地80m買比比.....
阿狗係有錢都唔識用

仲垃圾

真係千其唔好借同買

其實真係唔係好明點解比比嚟到一啲都唔勁

仲有文尼

法甲嘢

下半季都係咁冇起色吹大左
最多只值30m